溝緊個毒男，我問你答

A0被動毒男 戴眼鏡 唔靚仔
有運動開 所以唔係孱仔
但好有人格魅力 性情溫和馴良
唔會亂咁flirt人 講嘢有分寸

有冇人想認識？

冇

垃圾黎喎

JJ 幾多cm, 太短只係一個廢物

做咩睇唔開？

點解係毒男？

打丁唔算運動

在座各位都是

唔清楚。。可以點知道？

打機 睇動漫 追偶像算唔算

佢唔打丁的，應該有做gym

性無能就算9數啦